睇完明哂警權點解大到咁

26:07開始

push

有冇重點簡介呀... 成50分鐘條片

[瘋狂分化］上水613 TG group: 掟燃燒彈,打人,要武裝,之鋒眾志係大台,唔好去沙田遊行

好post 推

不能認同更多

全部自己友最佳演繹

呢條片冇廢話
有心了解點解政府搞到如斯田地嘅一定要睇

每句都有哂資料支持

有無人拎D資料做文宣
大單野

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

推俾多d人見到

唔該巴打，聽緊

推

推俾文宣手足做野

中哂

覺得好撚大鑊

保安局正副局長 政治助理都係警察出身

Push 支持城寨

推

順手借個位幫手推推

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

好恐怖

其實前面講埋中共個手法係點，點樣係社區滲錢
投手d 建制係幾重要

播呢d/簡化派傳單

好過整牆啦

可以吸番d中立/淺黃過來

寫加油果d根本就鐵票唔會流失

整牆風險又大
又唔捨得比人拆
又吸唔到票

慢慢膠化等失敗囉

走

前日睇過加長版
最重要就係中央撐腰放晒紀律部隊班人入官場
香港軍政府

Lm

阻阻大家，唔好意思
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

管理層全部都警狗 仲點拉班仆街

Push

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

社區滲透

申訢都封殺埋 監警全籃

你唔將呢d講比師奶知

去寫加油真係唔知咩玩法

警狗無中立

大學唔好懶 睇多少少

香港已完

有冇巴打出懶人包做文宣
唔係每個人都有時間睇五十分鐘片

睇過更加要推！！！！！！！

上到下都係警犬

全部紀律部隊自己人

可以比文宣做野

完全係呢張圖

講得幾清晰,推

全港多區有市民自發布置「連儂牆」，惟引發衝突事件，你認為應該保留還是拆走？

一齊投佢老母

26分開始睇會易d吸收

圍威喂 現實寫照

睇劉細良做節目都做得幾好

仲有監警會

睇埋7月9個集！！有講唔同既抗爭方法

呢個真係要推

劉細良

所以不得不頂黑警

差唔多所有部門都係佢既人, 點鬥呀?
自己人查自己人?

文盲發現案

26:07開始聽唔夠五分鐘都好受用，有時間真係要聽埋其他佢
咁有人圖像化D content 就當然好啦

真心勁，好多子彈俾文宣

推 自從反送中之後開始有睇細良 好多都有數據支持 請支持城寨

唉 好灰 唔想再係呢個地方生活

推啦

警察唔死香港人就會死

講中哂 真係要睇

喂,diu 合理呀!!!!

大家睇下啦好唔好 唔係大聲大力就有用 要去理解成個香港發生咩事先得

成班仲做牆 叫人加油

有用野唔講比師奶中立人聽

已經唔想理

我無嘢講

無嘢講

26分開始睇一陣已經明好多

推到文宣拎料

仲有申訴專員竟然係前二姐

講得好好！

推 要睇

好撚恐怖

見講完無人理就由佢沉咗

成條片都值得聽下，唔只呢一部分

有曙長唔做做申訴
唔通真係打個和為興趣咩

未睇先推聽朝再睇

黑警死全家

最後敵人係制度！

無真普選，咩都無用，換番商人文人又點？曾蔭權、董建華？

唔好中 共狗的計

拉一派打一派

濛糊焦點！

散仔做撚到副局長咁撚勁

終於有人發現到細良嘅好
佢啲片有好多好材料㗎，可以鞏固和理非

哩個一定要推
比連仔知發生緊咩事

推俾更多人睇

根本已經獨裁，搞掂晒班高官，依家開始搞市民，再咁落去成個香港好快玩完

一定要睇

佢7/9/2019果集都應該睇下, 講要點趕走紅色勢力出社區

唔好乜都要懶人包

睇啦況且唔悶

念緊點缺文宣

呢個要loop住播

監警班仆街全部親中同自己友

係 講得好精彩

我無野講!!!

圍中聯辦

唔係講笑，真心覺得恐怖

我dbc時已經聽

推 原來唔經唔覺...

即係警隊控制政府內部 基本上包疪下級 我地必定投訴無門 吹佢地唔脹

文宣可以直接貼哩張出黎

推俾多啲人睇
好撚腐敗

獲益良多 但睇完好心痛

推,雖然條片成粒鐘
但值得睇,可以更加清楚香港發生緊咩事

難道真係要暴動

睇左幾句，9up，葉劉係紀律部隊轉文人政府要職？葉劉政務官出身，本身就係文官

中南海風雲（香港版）

推
真心要睇

我個人一路都感覺自12年689上台開始香港發生左某種大變化

依條片都值得一睇
政府架構 軍政獨裁

佢泛民出身但入過建制做中策組 多d料係合理

我冇野講

可以再自己分析，但呢d資料性既無得假

睇多D呢個台, 有好多資訊

文(AO)>武(入境,保安局)>文(行會)

唔關悶唔悶事

唔係人人有時間睇成段條片
有啲人未必睇片聽聲咁專注到咁長間㗎
上網慢咪 load 得耐咪唔想睇下囉
化做文字
有啲人鍾意睇字 會睇得快啲
易吸收啲
唔係要縮略

個標題要再大Ｄ

唔只警權過大

成個社會制度係嚴重結構性崩壞

aggar
整牆嘅內容無營養
同埋都夠啦

香港往往比人標籤 開放 自由 多元化 國際大都會
但到而家呢刻仲有好多人咁認為，其實早已97後名存實亡

好屈機

概括黎講 就係武官已經騎劫左政府

26:07開始睇5分鐘明哂

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

睇完好撚嬲！一定要改革，唔撚係唔會擺休
一定要獨立調查

講得好好
好中
建議大家真係聽下
更加先知道原來咁黑暗⋯⋯
一句講哂
班警狗今次唔比人清算
我地以後冇好日子過

監警會廢撚到

屌

路西法效應？

經濟日報又玩投票，快啲入黎投票啦

幫推

pushhhh

呢個一早知 問題依家成個政府架構都出事

比心機聽啦 佢成段解說都係一環扣一環 好撚恐怖 唔可以一忽忽咁聽

推呀

推到完
屌你老母中共

分析得好好

睇下 先

聽完真係明晒 仲要有晒資料
成個政府真係完全崩壞晒

真正軍政府

重要push

推呀上熱門

大家都要知

[正撚量] 今日想同大家簡單咁討論下評分系統

Pish!!!!

我明白依家資訊爆炸嘅時代 大家習慣同鐘意速食 但係老實講呢啲復雜問題 唔係三言兩語講得哂

唉 幾時有全面普選

一定要大推比全連燈睇 睇完如雷貫頂 只有港獨先係出路

26分開始 聽5分鐘就夠

大約重點內容：
1. 幾個政府重要文人職位 都係警察 或者入境處出身

2. 監警會既人全部人名都係支持警察 （比以前2014年仲嚴重）

3. 香港政府（特首） 比 中聯辦操控緊既立法會 + 警隊 入境出身既政府官員 控制緊

4. 林鄭月娥臀腿話比全世界聽 香港官僚體制 超級嚴重

5. 北京共產黨究竟係唔係想聽到咁樣比一少撮人控制既政府

7. 香港人不要放棄，由光復到遊行都要舉辦，但心理上準備要長期抗爭

唔想睇咁耐26分開始睇5分鐘

前幾日聽左... 真係覺得香港其實已經沉左.. 只係我地依加盡力拉番佢上黎

唔駛睇架 當聽電台就得架啦

lm

香港人內鬥 中共好開心緊

林鄭捉緊好大盤棋

唔係文宣組但粗粗哋用住先

真心係軍政府

呢集真係幾精彩 可以聽多幾次

根本要全面改革
但中共會唔會比大家都知
大大隻識生金蛋嘅雞
成班香港人乜都唔知就比錢佢地駛

全部都係我既人...jpg

屌你老母

推比全部上連登嘅人睇

睇到呆左

話依加係軍政府統治一d 都唔誇張

好絕望，香港無得救

推俾多dd人睇

同埋根本就好好聽
50分鐘好快過

監警會個表一定要攞黎做文宣

禮崩樂壞

資料性豐富 又易入耳
推

推！！！

好真實 真係公安

睇完就明點解777比人屌撚到咁都係咁冷血無性咁
佢仆街係事實 另一個事實佢根本比人控制住 就好似細良咁講 香港係比支那奪舍 你個殻仲係到 但靈魂已經唔係

紀律部隊化轉成「軍政府化」會唔會好啲？
同埋方便嘅話可唔可以整個ver係：
-前乜乜長嗰堆如果整細隻過白色字
-個background再淺色少少

要推上熱門 大做文宣

或者可以推俾一些議員睇下

再推

睇完真係知成個政府已經係無得救

講得太好

睇完...灰左呢個世界真係好令人沮喪！

好聽架 橫掂得閒

原來香港政府比我想像中恐怖
唔怪得D差佬可以打橫黎
仲要串過馬撚

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

完全明白777點解唔做警隊

一推再推

既然有人係支持整嘅，無謂反自己人

趁連儂牆而家仲吸到人氣
會有街坊嚟睇下咩事
係側邊播片/派傳單啦！

絕對值得睇

其實每日睇到好多不公義既新聞
真係越睇睇灰
所以有時侯D人貼下飛機文
講句香港加油,其實都真係有D用
要平衡下,唔係好難長期作戰

冇後果任打唔嬲

幫手推置頂！

置頂呀咪扮睇唔到

有時間全條片都要睇曬

每一秒都係重點

pish

權力核心就係警狗

講完仲心酸

上熱門

人手置頂

無人回

睇下啦

推！！！！！

求幫推

聽日再推 一定要俾d人睇到 各位都幫手

唔撚好再左膠上身，係度道德光環。
今次真係生死存亡一戰
唔好打不還手，唔好伸個頭俾人打
最起碼要識得制止
唔好勸交，最撚憎人勸交

睇完
好想喊好想嘔

我冇嘢講

睇完好撚灰

5年前stop唔到就一直沉淪

雖然已經知道成個政府係共產黨控制住

但係佢清淅咁由政府內部人員嘅任命
指出英式政務制度嘅崩壞

睇完會明白點解香港會搞到今時今日咁，根本已經係軍政府。
以往英國用文官制約武官嘅制度已經完全崩壞。

仆街，仲點打

D師奶淨係話唔好搞事 話佢知共產黨點仆街 就話 「無計 啊爺大哂」

唔知講乜好

痴L線武警做文官再翻武警

Ok

真係一言驚醒夢中人

城寨

怪不得仆撚住做🐕🔥🔥

軍政府仲可以點做？

整埋李家超、副局長區志光、政助劉富生落去佢哋全部差佬出身

Pish

pushhhhhhhhhhh

幫推
劉細良算係唔話得

推
而家打大佬
唔好放棄
要遊行生活化

遲啲警察出身嘅做埋特首都唔出奇而家成個保安啲啊頭全部都係前警察

*保安局

假如........ 可唔可以咁講 (可能有少少離題)
a: 無計阿爺大晒
b: 咁你都可以出句聲反抗下
a: 阿爺咁惡 (話知佢話咩啦, 如果都係唔反抗)
b: 咁你阿仔, 阿女唔比家用你, 仲要拎埋你d私己錢, 你出唔出聲呀? 而家阿爺唔比自由我地, 仲要收起我地已有既自由, 我地要既唔係爛橙, 我地係要自己選自己既特首 (真普選)

我總覺得, 師奶總係要講一講錢, 拎走佢地d錢, 就等如要佢地所有野

真係冇廢話...屌根本冇得玩

啊爺係大哂條送中例就已經過左啦
you can make a difference

值得睇
知道左成個體制好重要
否則單純看警權個格局係細左
而且按照呢個情況我擔心啲警察會越來越有恃無恐遲早打死人

推 打大佬

推加聽日睇

推 睇完覺得好頹

推
真係每句都係重點！

但係睇完有啲灰

推比多d 人聽

文宣要做野了

其實睇完之後更加覺得一國兩制根本唔 work
就算俾到普選香港，所謂高度自治只係假像
就算放眼其他國家，中共都用緊各種方法滲透
一日中共不倒，香港根本冇可能真正高度自治

再講返，其實中央政府只要一日揸住香港官員任命權
佢就可做到片中所講利益分配，繼而完全操控香港行政，立法，甚或司法

細良

聽完，咁講法而家既警權大到連特首同三局長都壓唔住？我有無理解錯？

需要清晰，簡潔既文宣
太多資訊，但又太長怕人唔睇

係特首高官都只係機械人
唔到佢地話事，佢地冇個人意志

你控制哂 洗哂人民腦 有咩用？俾咁多時間你 你中國十三億人口 版圖甚大 都強大唔過美國 仲要人賣關子俾你 都唔諗下點解 羞恥唔羞恥

比想像中癲好多

LM再睇

覺得香港冇得救

加埋社會信用系統 係人都知邊個主意啦

但諗返，其實細良點出咗一個重點
呢班代理人點解親中？
絕大部份唔係價值觀或者信念 (就算地下黨員都係咁話)
全部都係利字當頭 (直接金錢利益或權力/關係帶來間接利益)
要改變或者平衡現況，最直接就係影響呢班人利益
所以我覺得香港人權法係應該會非常有效
再加上大陸甚至香港經濟下行或者泡沬爆破，呢班利益黨就會收皮

劉細良好幾次插港共班曲街插得好應
香港而家就等於撩到手嘅學生妹, 準備被賣落火坑

講得好好
推

如果樓主想多啲人知道佢up乜，佢有責任咁做
利申 睇 code 一目十行

Wtf
唔睇真係唔知原來咁多高官原來係紀律部隊嘅人

正 多左人聽細良哥講野

最恐怖係香港已經好接近蘇聯特工顛覆社會奪取全面控制既最後階段

盡量花少少時間睇晒佢

冇錯 要有大局觀先可以打落去
一定要進化成長

係 勁正

宜家真係開始膠化

唉 用幾十分鐘既時間就可以了解成個事件
咁都唔撚用 唉你都係無撚睇 曬撚氣

好有腦 睇得好透 果然係曾蔭權頭馬

聽哂堅會獲益良多

召喚文宣

屌那星 警察政府黎

文宣快入

文宣入黎呀

搜集建制罪證！

和理非快入

要清算土共 搜集建制罪證 屌醒藍絲

一定要靠今次起據點
以往太多港豬9Fingfing

搭車淨係開黎聽都獲益良多

傀儡政府用武力管治 用暴力解決問題先係佢地

一查就會查到警方有起用黑社會所以林鄭企硬

而家既建制派面容糢糊不再本土，真係好中

唔係 睇啦

好波 召喚文宣

睇左4次

要港豬絕種！唔好再做港豬！
冇得再置身事外

全部都要睇！

諗起逆權公民套戲 極左主義真係好撚on9

勁好睇

但仲有得打 仲有野可以做 我地一定要進化

最緊要文宣都睇到

暫時劉細良一定要睇
又有數據, 又有經驗, 又有粗口, 又支持後生
連呢期肥佬黎最發都夠膽講
俾佢利用都咁話
寧可唔啱聽當冇聽過

其實睇完佢講野會幫到我地睇得更多更清
可以令我地更加知道下一步可以點做

可以心酸但唔可以放棄

逆權運動 打消費者戰
揭露建制罪證 將藍絲染黃 搶返區議會資源先
破壞tvb 公信力

曾蔭權頭馬 6大才子之一 緊係有料

前日條片有講香港人可以點反擊

中共堅係好憎香港人

資訊勁豐富 對政局掌握好有幫助

推比文宣做野

睇咗
推

我就暫時信佢係出於熱血幫香港
推薦俾大家睇睇佢D片
都係個句, 遲下出賣我地再算, 依一下一定盟友

有d巴打話覺得睇完警權呢集好灰，但佢9/7嗰集講中共港共弱點，又集中講點生活化反共, i.e.有邊啲重點目標咁，幾值得睇

黨國機器仍正常運轉。 反正政府只是一個殼，特首民望用光了，換第二個，像換電池一樣。 政府只是門面程序，黨國在幕後分配利益。 只要建制夠票撥款立法和操控武警力量，西環一切如常。

其實佢之前都有提, 大家都係香港人, 只係有部份人目光唔同/為利益行錯路
其中每個人都為啖氣盡番少少公民責任, 例如賺少D, 又例如用良心發話
成個世界都唔同
佢成日叫人睇逆權XX3部曲, 大家都應該睇下, 愛國分好多種, 只係政改唔係一兩個月可以完成, 亦唔好睇少自己所做既一切

[應用抗爭勝利方程式] 8月開始 真普選之戰 (和理非、勇武、民陣、文宣組、全球登報搞手全部麻煩入黎合作搞壇大野)

點會鐘意你
中共最憎人過得好過佢

新片

一定要反抗到最後 唔好灰心 好多巴打陪你

未出呢條片前已經有睇，每段都有分析，雖然段段都勁長，但都唔覺得悶

睇完之後可以更加通透咁了解而家香港政府係點樣崩壞
真係要推俾多啲人睇到
其中幾個重點
1. 問責官員紀律部隊化: 過去同而家都有唔少問責官員同政府要職由紀律部隊人員出任
2. 而家保安局三巨頭全部都係警隊出身
3. 現任專員係前警務處處長
4. 監警會委員會成員大部份都係反佔中/反送中/撐警

呢條片最後講到叫林奠企番去香港人呢邊
我一直都幻想呢下係對雙方, 唔係三方, 真係最好既選擇
發夢:
夠膽就喊多次, 拎住雙普選見阿爺
REJECT咩? 再俾錢叫建制做野?
我相信2百萬人遊行反對會變成有2百萬人以上既支持
同時一定全城大和解
妳拿拿聲番黎香港, 有最少2百萬人做妳保標
如果妳夠膽做, 我第一個出黎支持妳連任, 唔好講3年

不過全部AO黎喎

劉細良講過和解一定唔係佢，係下一任

唔係呀
李少光、黎棟國、陳國基、白韞六係入境事務主任出身
朱敏健係廉政公署出身
入面咁多個得葉劉係做過AO

係喎Sor 自膠冇再check..入境都升幾多人上去喎

大家睇完有冇諗過點利用？

我地可以用監警會親中反示威個個list黎做文宣，煲大去反駁固有機制有幾偏頗。

拉攏武官係比文官更好，可相等於自己手執兵權

推！ 知多啲！

加油

其實最後真係講得好啱...
如果真係中，反送中咪變成救咗佢一命？

但佢冇咁既政治智慧
有既話仲點會搞到今日咁
佢轉軚企係香港人個邊既可能性好低

軍政府睇黎已經冇辦法告警察

推 見解幾獨特

嘩屌

我既意思係，香港四人幫被清算，都係反中救咗佢條命

最多慘過曾蔭權小小

推！

link

其實傳統上因為入境揸住全香港人幾乎所有資料，生老病死同出入境資料，所以保安局局長通常入境上基本上入境同警察係兩大山頭

無文字版唔想睇

推，睇完覺得獲益良多

留名

真心建議要整返個重點出黎比一班唔會聽咁耐條片嘅人，

我有睇 分析都幾中

大家可以睇下

人地搞牆寫加油嫁

無記錯
新任嘅申訴專員都係前警察

文字版方便人做文宣

話懶得睇既我懶得講

佢唔睇都算 人地寫撚左幾分鐘開始睇都仲可以質問人
盲閪

同藍絲無撚分別

推呀 咁少人睇，你地根本唔明而家個嚴重性

唔係壓唔住 係根本同一條船

推多d人睇

真係好詳盡，原來政府咁多官都係警察出身

一推再推，值得一睇。

推，睇完仲要話比身邊既人知
依家香港面臨住生死存亡之秋

留名 放工睇片

文宣巴絲如用Android機，可以先用另一部機播片，再用呢個App聽，直接出字

依個真係要推比多d人睇到 唔係香港人死左都唔知咩事

push!!

警察國家
支持警隊建國

睇完開始對香港有些少絕望
紅色黑警已經充斥政府架構
做乜都無用咁 好似睇住俾人染紅咁
但香港都會繼續爭取到最後一啖氣 大家加油

有無link????

再推俾多d人睇到

細良推

推 好緊要

[文宣教育系列] 中英聯合聲明超級懶人包 Video

打人果D藍屍廢老都係退休警

巴打唔係文宣組都整到咁

推呀！

推比文宣手足睇

黑暗到

幫推

睇哂，明左好多野

繼續推 醒呀

屌你老母文盲真係唔好上網

好重要 一定要睇晒

推。
講到佢每年200億資源喺警隊，
即刻毛管戙。
200億放喺其他民生你話幾好呢

中共最大開支就係維穩

你唔認同可以唔做
咪企番出嚟做你認為更有用嘅嘢
但唔該唔好發悔氣打沉其他人

我講出問題所在

冇人唔比佢地照做

前兩日已經好多人推呢段片

好撚黑暗
真正軍政府

新嘢嚟㗎，7/11
勁好聽

【專訪】前中策組顧問劉細良（二）分析林鄭月娥死不撤回的原因，以及習近平對港命令的具體指示，導致香港局勢突變；北京要追責 誰的嫌疑最大；林鄭何時下台 未來命運慘過三屆特首

此post絕不能沉

應該要推俾多啲人睇

武官>文官
軍政府

推俾文宣睇！！！！！

一張圖搞掂

就好似段片所講
入境處係計警隊之後接觸得中共最多嘅部隊
所以而家大部份主要官員都係警隊，少部份係入境處

唉香港真係好大鑊

明哂

推返上去

長期置頂

up

PISH

高汁post 推

之前已經覺得官官相衛警隊制度崩壞
但估唔到事態已經嚴重到呢個地步
中共入侵嘅唔止大灣區硬件唔止錢
港府成個架構佢地從未手軟

希望大家抽小小時間睇左佢
好好地了解下自己面對緊點樣嘅敵人

係，若果大家係堅定走落去就可以

老實講，要做過風氣出來，果啲乜喜荼，淘寶唔好用，改一改消費習慣其實唔係好難，慢慢改變個風氣

自post絕不能沉

推上去！！

即係成個政府已經俾警隊控制左

The words of the people are written on the Lennon walls,
and Linden walls.

In restless dreams we work like teams,
millions people may be more.

And echoes in the world of freedom.

I turn my wear to the dark and black.

And the mission
that was planted in my brain
Still remains.

推, 講得好中肯, 好多人都冇為意

係咪差唔多三粒幾鐘嗰集？？我聽曬但唔聽到有講中共港共弱點，反而後面生活化抗共有講。

如果你有聽曬可唔可以約略講下弱點？

明白了

反對香港軍政府脅持特首
解放林鄭月娥

推技術分析

城寨比起其他網台高唔止一班

希望有人整個懶人包版，俾多啲人睇到

重要POST推一推

我無野講

如何應對三毛帶風向

呢個要睇
好多由紀律部隊轉升做政府高層

重要post ，一定要推

Cls 政府

擁兵自重

PUSH

推返上黎

呢條要睇

點解推唔起?
大家CAP圖幫手SHARE啦

完美解釋咩叫警政府

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選
6.）拆除所有「智慧燈柱」，永不重建
7.）永不引入「社會信用制度」

唔怪得監警會廢咗咁多 ，之前以為咁正氣，原來會告返自己友睇到個心舒服哂。反而、現況係我會調查之類

有冇人可以將佢變長輩圖 貼上連儂牆 軍政府無法無天

推比d未醒既人睇